是日牛扒 20170625

煎好未
我上緊嚟，等埋我

上你老母閪阿

咩事啫你辣殺，成日狙擊我

印度佬好串

衰女包 又帶男人返屋企

印度佬討厭

D牛喺邊買 幾靚

臭雞

收嗲啦死肥婆

靚膊

Yes 幾時帶我食好西

你想食乜

隨便 好西就好 最好就好閪

食元寶蠟燭香啦 岩哂你地

又追擊我地

追你阿麻 屌你老母

留名睇炭

瀝咗去煲呀

食飽飽

已在大腸

平底鍋煲乜春

無完成圖？

無